黑哥挖掘機太大 女郎：賠我隧道！

2018年11月30日

（哈拉雷30日綜合電）津巴布韋一名29歲女子，2年前和37歲黑哥交往，當然不時在夜間進行深入淺出的高強度隧道工程。

但女子今年5月單方面分手後，還控告前男友，因為他的隧道挖掘機過於巨大，導致她本來小橋流水的通幽曲徑，被擴展成6車道的海底隧道。 “彈性疲乏”的她現在希望男方負擔醫療費用，讓她進行戰後重建。

據英國《都市報》報導，兩人交往當時，黑哥克里馬已經有家室，但曼捷娜仍願意當他的小三，兩人也展開一段熱火激情，隧道工程如火如荼進行。

但曼捷娜說，原本人跡罕至的她“非常緊緻”，克里馬卻異於常人，他那密度式隧道挖掘機，是一款能有效在高密度地質實施挖掘的高科技設備，就算你是硬度7級的花崗岩，也會在連震帶鑽下土崩瓦解，地下水湧泉而出。

曼捷娜就抱怨，多次隧道工程之後，她的隧道被過度開發，這也是兩人在今年5月分手的主因。

曼捷娜也說，自從她被克里馬挖掘後，再也有沒有其他男性工程師，能填補她那在山風中嗚嗚作響的隧道。

現在曼捷娜決定檢討工程，找工程師將隧道級別縮小。她希望克里馬負擔醫療費用，曼捷娜估計手術費用需約15萬蘭特幣(約4.6萬令吉)，目前克里馬尚未回應。

文：非洲部

寫新聞條友係咪癡q咗線

西隧擴闊工程

乜撚野呀

痴咗線

好文采

any source

想睇同佢點寫其他新聞

咁樣真係可以當新聞出咩

真。闊過西隧

屌....我真係當係起緊隧道
而家請埋D 90後真係....
成日錯字多都唔講 而家仲寫到咁
senior咁都比佢出街?

搵到 link
殘體注意

屌你

原文係咁

呢啲保慾問題真係好複雜

以為無啦啦中間加個特朗普朱千雪果啲人出文

正評比記者

唔撚洗問都知肯定係d戇鳩台狗記者

大馬

比喻

寫得好 我完全融入到個意境

火車損山窿.gif

我睇緊乜鳩

cls

睇到第二句笑到仆街

Btw 小三你老母

留名等火車穿山窿.gif

我究竟睇左d乜

林溢欣式既報導

一睇就知唔係鬼島新聞

好有文采

工業意外

黑哥

Bu~Bu~~

大陸驚d字眼唔出得街咪咁寫囉 btw真係好好文采

山風中嗚嗚作響的隧道

當年文革大量文人南移，所以馬拉報紙先寫得出咁高質。

文筆好過依家班報紙佬

Cls....

勁

整埋歌詞一流

呢單好笑

就算你是硬度7級的花崗岩，也會在連震帶鑽下土崩瓦解，地下水湧泉而出。

笑死

係咪施綺婕代筆

有人話係馬來西亞呢啲回教國家唔可以太露骨報呢啲新聞 所以要寫到咁衰

睇緊乜撚野

創意台

Bob the builder

戰後重建

笑撚死

睇緊d乜撚野

係地鐵睇 差啲忍唔住笑咗出來

一開始以為台灣新聞
但睇到最後個單位係Ringgot先知係大馬
個邊D人中文咁有文采？

好想俾黑哥開發

你咁弱智你老母咁都俾你出街

我睇左d咩

乜膠

咁唔老實報新聞好咩？

係咪真係會漏風架

Once you go black , you never go back!!

含蓄得黎又形容到位, 生動之餘亦富有色彩
呢篇新聞不得了

大馬新聞真係冠絕港台中

甜故嚟

都話工程俾狗做
辛苦完仲要被人屌

source?

Once you go black, you never go back.

high咗嘢